香港今次受山竹慘遭滅城，大陸仲唔血濃於水，捐番千零億過黎救助同胞

要求林鄭向中央要求捐款一千億

傷害了中國人民的感情

要求香港政府捐款

蚑那唔係好強大㗎咩?定係唔當香港真係蚑那一部份?

俾咗非洲, 無錢剩!

鑑於香港重大損失, 中共要求港共政府預先援助廣東省委救援基金